無可否認，「武漢肺炎」被連登子過份吹奏。

係香港，呢隻病毒仲弱過每年一次既流感。

連登子吹奏邊樣，死邊樣

思覺脫.，拉

#ChinaStopHKCapitalism
自由市場已死

[Twitter要人] 核彈冇人理？中聯辦暗示，香港須實行社會主義！違背基本法第 5 條，結束自由港！

#3 果個連登子不願面對真相

-大家都如常生活了

"現時本港大約有5%的患者需入住深切治療部，但當年沙士有四分一患者需深切治療部"
"現時很多仍然留院的病人都很精神，毋須利用儀器供氧，甚至可以在病房玩電話或做運動，只是等待病毒檢測呈陰性反應"
"病人失去味覺和嗅覺的情況都很短暫，亦只有少部分病人有肺部纖維化情況"

連登子一向希望武漢肺炎攬炒香港，但係剛剛相反個肺炎只係打沉場運動

現在連登子又吹噓黃色飲食圈揕擊藍C，但又忘記大部份業主都係藍C

果然係兒童台

，

無事啦無事啦

大家生活如常了

傻閪

國師陳雲一早講咗，又中！！！

又星期六了。

一車車港豬湧出街消費了。

振興經濟靠佢哋喇

港豬最鍾意就係使錢